講真達哥有出前線洗唔洗貼圖打卡話你地知？

打卡上網俾人拉左點
你班連衛兵幫佢保釋？
你班分化狗幫佢供樓？
達哥支持立場新聞已經表左態啦
大家唔好再執著字眼

冇人執著呢啲垃圾唔值得討論

你啲護主犬企開啲啦
依家冇人想知達狗點阿
死撚左都唔關我事阿

要好似大J 伍乞衣咁高調出post 自拍po 相先滿意啊嘛

搞舞台劇都一直關注 貼埋story 仁志義盡

係唔想高調定冇相可以影

負皮 上一頁 唔洗幫佢推po 推番有用po

光復香港 時代革命